+++
title="Qui suis je ?"
date=2024-02-22
draft=false
+++



D'une mélodie enjouée jouée sur les touches virtuoses de mon piano, je suis LapetitLigneDeLigneDeCouleur, un errant des éthers numériques. Sur le vaisseau Linux de mon esprit, je navigue à travers les vastes océans du cyberespace, à la recherche de partitions libres et d'accords libres. Dans l'écho de chaque note résonne l'appel de la nature, rappelant les vents de liberté qui soufflent à travers les forêts numériques. Avec un sourire taquin et un claquement de doigts, je défie les lois de la gravité informatique et compose des symphonies de code, où chaque ligne est une harmonie et chaque couleur une toile de paysage virtuel.
Si tu aime la liberté desprit et de création tu es au bonne endroit . Ici on reve et on est la pour soit , pour ce faire plaisir . Quand vous passez ici on pourra dire :
 

> J'ai vue la beauté du monde que on nous cache à la télé" PvNova .

Dans ce blog on decouvra des personnes passionnate , avide de savoir et qui aime partager leur connaissances . On decouvira comment programmez en python , html ,css ,javascripte , bash ...  Mais on decouvrira aussi quelques histoires sur la musique et comment sauvez notre chère planette chèrie :)

C'est le coin des papa qui ne save plus comment on sert du shell ou de la maman qui ne sais pas comment on active le bleutooth . C'est l'endroit du cousin qui veux apprend coment on se fait un site web ou de la seur qui veux apprend comment faire pour calculer un moyen en python. 

Les articles a erire avant de le mettre sur Internet :

- Faire un artciles sur mon projet Book 
- Guide d'instalation Arch LInux fini ;) et + guide d'installation Linux Mint 
- Finir les guide de base en NSI ansi que la comparaison de LInux/Window/Mac


